十連勝？

睇你班阿狗認賊作父就心痛
過兩日就會掛住雲爺爺架喇

永遠懷念